如果呢幾首香港本地Rap都未聽過，唔好同人講你識HIPHOP

窮軍時期嘅肥城

1)窮軍 - 傷口 feat.Sean & JYD

每次傷心都要收埋

牛子心時期柒羊

2）柒羊 - 敍舊

柒羊不解釋

紅蓮嘅kris

3)Usb - 雨落 (feat.Krizzzi)

可能係未盡人意 先會到達別個層次
希望到彼岸 會有我既位置

3

4

雨落呢首真係唔知點解紅唔到相比起而加興既咩emo真係勁成條街

留名先，謝推介

雨落

Heyo - Arka

阿李 - ........不能盡錄

都要睇佢地願唔願意大力宣傳

Thanks

鍾意柒羊 但未聽過呢首

識聽一定聽呢首 D讀詞TRAP正撚到

清算師你都夠膽反？

所以我從來都唔識呢種音樂

KZ is the best!!

肥誠算撚數啦
上hk01訪問話同大陸人岩玩啲
成隊野得未來一個有腰骨

見到套狂舞派唔撚受隻垃圾刀玩真係心都涼哂

都好切合呢排嘅事

冇錯！ D詞真係出神入化

何必分得這麼細，何況《狂舞派》有heyo

想睇段訪問

Big Poppa倒模